有另一半嘅入一入嚟

如果喺公共交通例如巴士地鐵，見到有異性好似您的理想型，您會點做？

除非你係狗 如果唔係就都係齋𥄫

望完咪算 仲想點